點先算係大戶？

唔想成日俾人叫散戶，傻散，小股民呢d咁侮辱既稱呼

有麵仔咁既力量咪大戶

唔洗自己交易
有班人幫你買賣

樓主= 傻散

答案係「劉備」！

因為留比個孫

大戶唔可以自己交易？

有舊錢擺係ibank戶口，有rm幫你跟先算大戶？

10k已上就大戶

其實，法例上有定義界定專業投資者。 根據《證券及期貨條例》，撇除銀行、經紀行和保險公司等條例所指定的機構專業投資者，任何個人投資者只要擁有一個$800萬的投資組合，就會被界定為專業投資者。